選員入黎 - 問責官員帶頭，所有公務員減薪

全港經濟差，開店既要暫停營業，打工既無得返工或者直接被炒。
要求所有議員(立法會，區議會)一齊要求香港全體公務員減薪。要求司局長減薪50%，高級公務員減薪20%，一般公務員減薪10%。全港一齊共渡時艱。